點睇友台 d 小朋友去旅行比人杯都傾到四個post

child 登

兒登仔係咁上下

又唔係掉底佢係沙漠 有咩好討論

講咁多做乜呀痴撚線
一句講哂,除非人身安全受威脅
無論任何情況都冇可能係異國掉低人地一個
有需要討論咁撚耐咩

老夫 我屌你女友

有冇link

點睇兩登討論香港政治過百個post？

child登

呢度傾扮工欺凌都7個 post 啦

已經係可以同朋友出國去旅行嘅年齡 就算畀人杯 得返自己一個 應該識獨立啦係咪呀....

小妹中意男人

基